【裝修指南】一個最簡單嘅文宣方法，大家一直忽略！！

裝修完，要搵手足將罪名大大隻字噴係顯眼位置！！

支持，宣告佢地嘅罪狀等tvb 都焗住要影到罪名